有幾多大陸人睇連登呢？

好奇一問，連登點解可以吸引國內同胞觀看？

佢地睇得明咩

睇唔明估估下掛。

廣東人

睇得明都話智障個啲冇得救

咩forum嚟？

咩forum

我都唔知呀

推
推比大中華膠睇！認清現實！

輸出革命去中國？

佢哋會講香港事， 但通常都一知半解。

5毛

有無多D 了解下都好

有時間會放上嚟

我唔係大中華膠

但我同意輸出革命,大陸有人做係好事

最好就個個星期六都唔好黎
求下你懲罰我

水軍 or 喪屍

大陸要翻牆先睇到連登